與其互屌，不如合力諗之後點樣幫中大攻番條行車線返黎啦

而家開左一條線。
黑警有多一個渠道增援。
不過如果有車龍出現，又可以造到RB。

我地應該主力諗點樣減輕中大手足再揸春袋嘅代價。

分化撚死全家

推

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

聲明：
就算現在生活有多不便，本人絕不埋怨示威者，更不會與示威者割蓆，請香港政府死心。

同路人請手動轉

自推

自推2

推！！